呢位新移民大媽覺悟了

講得很好！加油！